消防手足 你地真係忍得落？

班人渣對住消防射
又爆粗又打鳩消防
明顯係同我地過唔去

救火雖然係搵命搏
但救火唔包俾槍射喎

現場嘅有眼睇
粒中國制催淚彈根本係燃燒彈
掉出嚟噴火噴成分鐘仲要炸傷左急救員

消防都係人
消防遇到恐怖分子都要自衛
用消防喉驅散恐怖分子都好應該

支持消防哥哥

btw發夢中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..

其實人同狗裝備差距好大
但有消防出黃金戰衣
出埋雲梯細搶就完全唔同講法

【突發】估唔到哨兵都認同呢樣嘢